英超水平真係低到不得了

呢兩日已經證實左 上年真係屎忽撞棍 近十年最低水平既歐決

真係好無聊

下星期哥狗喺主場大炒皇馬你咪知咩事囉

曼聯都未出場

留力歐霸

目測16強英超全滅

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該